Задача 1: Дан массив чисел от 1 до 100000000000. Массив отсортирован по возрастанию (от меньшего к большему).
Во время генерации, одно число "задвоилось" и было занесено дважды в массив (..10,11,11,12,13..). Требуется написать
метод, который найдёт отсутствующее число за минимальное время.
Задача 2. Есть файл с текстом, надо написать метод который выведет каждое третье слово из текста.